點解iPhone 6s Plus去到依家都未壞！

我想換機阿 但一出去到依家都唔壞
前排換完電之後 同新既冇咩分別
Lag都唔Lag下

用到依家

換電加up ios12, 玩多1年

我買果陣預期最少4年

我都係
只係個mon爆左d

依個係用家問題 我諗佢唔係自爆掛

我6第一水都未壞邊輪到你
個mon跌又唔爆 4個角都崩晒

最近邊隻股會升

用咗差唔多3年都未壞

不過準備換新iphone了

買的時間買多一年apple , 到最後一個月去換埋機

打算用多3-4年。

2328，2018

有冇人試過部電話有時會freeze左係到
個mon touch極都冇反應？

5s 都有排用！！

唔打機，換電加ios12, 可用多1，2年

重開機更稱心

6s plus好on9
俾我老豆唔小心整跌落水
壞左少少touch同home制
心諗正呀終於可以換機
點知過兩三日所有野自己好返哂

我部機都浸過馬桶

唔好再講大話啦

用緊 6 個藍牙壞左同 叉電位都神神地

換機啦去 羨慕

我都覺得誇張左 但事實係咁

佢只係出面睇鐘
一個月等足30-31日whatsapp電話都冇一個
唔洗入去點會LAG

近排想試下iphone 6s水2500有找

耶穌顯靈呀

底板做左coating , 濕左水只係暫時短路，無燒component ， 乾左就回復正常

見Apple 都仲賣緊應該可以再戰多一兩年

未壞 換左電
但最近有D LAG

我成日跌都唔壞, 真係好鬼襟, 想換都唔得

跌咗好多次都淨係個後鏡有一個黑點
再戰多半年就會換

lag都唔lag下 係因為你未用過新款既電話
仲停留左係6s年代

我有同事仲用緊4s

3星LG屌米廢機，一年半載唔懷唔打機都lag 到仆街，狗也不屌

我同事都係

6splus 係用2gRam
所以到依家都追得上

自己都用緊6S PLUS, 根本除左想轉過全MON或相機之外無咩係差得過最近新既電話

今個月一口氣換差電位，原廠電同換左256gb rom , 夠晒用多二年

人地易壞又話人易壞，你想點啊

5S版IOS7去到IOS12 痴線 抵玩

7 plus 用咗就兩年

完全感覺唔到變慢

跟本係iphone 好襟用。只係ios11之亂影響太大，要ios12撥亂反正

我無升ios好耐
除左啲電唔係咁襟用之外
保6s完全無問題
玩白貓 崩壞 食雞 傳說個啲都唔lag

7plus speaker 聽野細聲，去genius bar 幾＄？

講咁耐 一張圖都無

Apple官網有得睇

iPhone 6 就出6s 前3，4個月買（無計，部5比人偷了）
到而家仲用緊（粗用得好緊要）
換了2次玩又係一條好漢
係呢排玩某隻game 玩玩下會彈app

買blue tape痴下佢
就會整返

Speaker 冇價wor

要換哩樣換嗰樣都叫唔壞

支持環保，唔需要唔好換。

iphone好處就係流通量夠大 . 維修揾零件好容易

無件整果d機先麻煩

部6s裸跑咁耐，飛落地下無數次，每次仲要有1米高，淨係花得少少，mon都無爆

一樣呀巴打 換完電新機咁

換左兩次電 每次換完都好似會快返

lag 唔lag 關新款電話咩事

翻新易壞啲
我無事第一水6
我哥一齊買翻新之後一星期又換多次 之後半年收皮
我到而家得電問題

我都用緊6s plus
仲有二個月就3年
咩都無換過
同新買果時無咩分別

世界上基本上所有野都係相對既

聽完你地咁講我更加堅決聽日正式換IPHONE 7
由S2用到而家A8部部都用到3年就壞，當3年壞算係咁，仆佢個街永遠用得耐就LAG機
一LAG就要熄左堆應用程式先叫順得個小小，總之聽日正式同AN機決裂

起碼用多一兩年

我用左6年Andriod ，覺得浪費左6年光陰

6 plus用左3年幾都冇事 iOS10.3.3
不過最近都換機,但唔關部機問題,只係部機得64gb爆晒但太多回憶同相係入面,轉左去google drive但唔想delete d相

2gb ram 既apple機
唔打機可以再戰十年

平心而論
6同6s既分別好明顯
6得1GB ram
仲要未開始用NVMe
其實同5s個spec差無幾
連開facdbook app都慢，打機又容易彈app

但6s係2GB ram+NVMe
仲要A9 CPU幾勁下
用多2-3年都唔係問題

點解我同事個部6s同你地講既完全相反既
又lag又放電
前個星期痾屎
跌左部電話落馬桶
半部機浸一浸水
touch無哂反應
夜晚攞去電話舖整左幾舊

佢捱緊等新iphone

an俠唔恨得咁多

係唔會壞架 ，一換電又玩多3，4年

部6s仲好順 跌極唔壞

除左外殼花左小小，換粒電又一條好漢

我部6s一出就買+全裸跑
用到今時今日 跌過無限次 4隻角又花又崩
個mon都完全無花 重可以打機聽哥上連登

真係超值

點令佢換比你

女朋友用部iphone 6s啲電係咁倒水

之後轉部iphone 7過無耐又係開始倒水

但自己用nokia 7 plus起身之後無叉過放工都仲會有50%電

結果次次帶住個尿袋都剩係為咗比佢用

我部6s plus 都係渦，15年11月買，前排換完電效能又變返快，不過依幾日開始個靜音制開始short,禁佢靜音之後個畫面會不停跳靜音同變返有鈴聲，有時又會自動解除靜音，不過見其他功能完全正常，我估起碼仲玩到多一年

我都係 我部6s完全冇lag冇壞 只係食電快左少少（去換左電既話應該新既一樣）
欣以為自己用左2、3年左右
但check返購入日期 已經2015年3月
勁襟用 所以唔明點解仲有人比少一兩次買samsung個啲垃圾機

千*

7+出即買
係電有問題
操作完美

同自己心癮想換機

都係按自己習慣 兩年換一次

唔似得Samsung 一換就成部機換

冷靜啲巴打，睇埋新機先再決定，而且換7不如換8，唔好急於一時

我隻6s 裸機兩年 跌左好多次 爆都未爆

apple貴啲都真係值得

6s用家 用左三年一次都冇整過

換過一次電

6仔 黎緊第4年
諗緊今年換定下年

邊度有

巴打好撚勁 應該係避開左ios11之禍

6+ 用咗差唔多4年，升咗IOS 12 明顯快過IOS11

黎緊打算換新iPhone，應該用幾年冇問題掛

有冇咁誇張 我嗰部用兩年都開始lag
拎左黎擺電腦枱開skype

11係有咩問題 一直無研究 有更新就update

Oled嘅iphone 用4年應該會出印。到時要睇情況換mon。反正mon依家已經係消耗品黎。
Iphone 2018用lcd無呢個問題，不過級數同iphone xs系列差啲啲

6+ 未換過parts仍健在 跌了N次，最勁果次連人帶機趴落樓梯都無爆mon...

唔係麻，ip6換ios11咁lag你都頂到

6+ ios11 x 2

其實係咪6s mon特別襟

用落唔覺有問題 日日都打2-3個鐘機

想問好似你咁既話點樣換啊？拎去apple同佢講？幾錢？要等幾多日先拎返電話？

我嗰近用咗兩年就開始嚟料 用相機or打字都要等一陣
係咪用家問題 我唔識keep部機
巴打有無dow好多嘢/成日用手機打機

兩年半5S，長期唔熄機，日日打幾個鐘機
都係唔lag㗎

6 plus

我iphone 4到依家都100% work無壞過啦

但都買左8 plus

上一部用iPhone6用左3年
比我成部跌過入水都仲用到
但後尾開始wifi收得勁差
平時係房收開兩三格 就變左收唔到 好彩既有時會收到一格 但其他人既手機又收得好好
結果都係頂唔順呢個問題 同見到iphone7有平
所以買左部新

我部6s plus 前兩個月跌爆moon 又入水，
壞埋lightening 無得整
焗住買7 plus 黎用

好掛住個3.5 頭

Mon 爆已經唔會想要

6s換電係咪一定要backup左先

iPhone6機齡4年，黎緊幾日諗住出8plus，巴打點睇

我6 plus最近都換左電 用左4年都仲正正常常咁

過左保好耐 . 自已拿出去俾人維修

等出iphone xs

iphone se 當sec phone + mp3 +wifi egg

6s用咗差唔多三年
換過一次淘寶電
全裸跌極唔爛
只係有時開得apps多會freeze咗

6s

識人仲用緊4

咁整大約幾錢啊？

6s 第一批買嗰堆
啱啱用嗰陣有時會無啦啦死機 但而家好順完全無事
Iphone真係襟用 除左舊電之外
跌過幾次個moon都冇事 仲好新淨下
識人用8/X嘅都已經爆到蜘蛛網咁
其實我好好奇點跌法先會爆得咁勁

一日一次咁濟

我iphone6都未壞 好順
你出乜野聲

6仔 用左4年 無爆過mon無換過電

6仔留左俾我個仔係屋企用...屋企電話cut埋.....
係成日冇用搞到冇電都唔知啫....

iPhone 6s Plus 用家，未壞+1

個年iphone6一出即用到依家 半年前仲去apple換左舊電
依家都仲係好順唔lag 都唔知換唔換機好

試下係石屎地或者樓梯跌部機 重要面落地就會

6s plus 換完電又係新機咁樣

換差電位$90
換原廠電$98
換256gb rom $398

rmb計

唔好話6s 我6都未壞 但唔夠位 所以9月會出新機

唔係掛 我lag到仆街

我iPhone 6 plus 都未壞啦

13年 5S ios 8 仲用到
不過係舊電廢咗同新app 用唔到

6s都未壞

咁我又唔係爆得好勁個隻
少少爆左

用緊邊個ios

6 plus 一出用到依家，因為長期打機日日叉2-3次電，舊電仲有8成幾，除左因為memory 唔夠彈app,一切正常

樓誰，iOS 幾多？

6s真係apple神機之一

其實而家有無全新6s賣?

真係勁襟用
係個背甩色

前幾日醒起6s 有得免費換電就到期 即刻攞去換
ios 升到11.4
我平時用開x 但6s 攞上手完全唔覺得lag / 慢
除咗之前電倒水 同機背花咗 之外 完全冇壞既徵象
真係好犀利 6s完全可以再戰多一年

我部6
係wifi 藍芽有d問題之外
其餘咩事都無 跌過無數次 mon無爆
電正常
以前用android 年幾就打柴

忍多半個月清
就出新

Backup by dropbox

我都想9月換新機，但部6s仲未壞。
只係間唔時少lag一下

啲大game重玩到，好順暢

6plus同你有過同一個問題

5S

好奇咩? 我部Note 3 5年都仲好順
對iphone嘅要求咁低?

Se

8隻角...

6s+用左兩年幾 除左電量其他都好滿意
可能用到壞先換

最衰係d電 倒水都係無咁快

6plus 都係

前幾日同阿媽買電話都差啲買左6plus比佢

6s 2015年9月先出架喎
我第一批買都要9月尾先收到，而家仲用緊

我郭ip 6s 裸跑狂跌mon 都唔爆

有無試過有時影唔到相 要關左個相機等一陣再開或者重新開機先會得返

真係唔覺用左咁耐
可能因為iPhone 7 iPhone 8個樣冇咩突破
搞到我仲覺得成街都係6s Plus

係 我仲用緊6s 幫用android嘅fd已經壞左幾部

我換電前有一排成日拎手機打機
換完電之後就冇了
6s plus電池續航力變低既時候會較慢你電話速度
你試下去apple預約換電
2018年間換有優惠價 $200左右

我有時好lag multitasking 個時好明顯
6s plus 3 年

我部6plus都仲未收皮
反而部7就已經開始神神地

一陣食飯陣 thx巴打

最正係有無線充電，叉到呢家第三年仲用緊，超方便

9.3.2

有咩

我都係6仔 wifi藍芽有問題
但換過電

用緊10.3.2
有D emoji睇唔到

6s真係apple巔峰之作黎

會黑晒影唔到 次次都要重開機

你都係！

iPhone 6 iOS12 beta
快到

6s淨係有死點問題，其他完全無事

有無拎過去整wifi 藍芽？
我試過去apple store俾d genius check
佢check 唔到有事
不過我收5g wifi 就完全正常

6仔係藍芽虧左其他都無事
準備今年換機

佢話整不如換過部
但除左呢樣野都冇事
就冇理到

宜家換新iPhone 又冇3.5mm
我成日叉住電聽歌睇YouTube

我都試過有次情緒激動tum左部電話落地
冇爆mon 但mon上邊冇反應 個位啲色反白曬咁
個陣諗住大獲冇錢整
點知過幾日冇啦啦好返 仲開心用緊

Se 15年4月左右買
我要se2呀

我note 4都仲未換

6s 3年 電都未換過

玩咩會彈
3D好重果類GAME?

舊電得返70%

一陣去換電先

6s啱啱換咗電，應該有排用

一岀我就買6s
玩食雞都唔會lag
之前6s有得免費換電應該好好多架喎

Iphone6 跌過十幾次都仲未出問題

邊到整啊？

最後一部iphone有3.5mm，壞咗都要整翻佢啦

話換就換咩？

7用左差唔多2年 冇病冇痛仲係好順
搵唔到藉口換機

東京dolls
打某d 關會lag
但正常關還好
但玩2，3次又有機會會彈
個人覺得應該唔夠ram

一樣6+第一水

浸咗水都拎嚟講

6都未撚壞，屌

我都係 真機王

老豆重用緊iphone4

用緊 iPhone 6 覆你

我就快三年喇用左
不過成日差住電玩手機game
都應該好快打柴

se 16年出

iPhone 6 + iOS 9.2
最近home掣終於開始壞壞地 但部機用咗四年都好順

部6仔用到依加都未壞

三年前買咗iphone 6 64GB
原先升上ios11 lag到仆街
跟住買咗htc U11 Plus
iPhone 6轉做後備機
上兩個禮拜決定將iphone 6升上做ios12
再跟手換埋粒電
部機變返順
搞到我有少少想放番U11 plus出去

Same

iPhone 6 ram係硬傷
iPhone 6s暫時仲頂得住
換埋電又一條好漢
上埋12唔知仲得唔得呢

same,仲要電磁都冇問題

U11p又係一代好機，電多u好，rom順影相靚聽歌正！keep住佢雙修一流！

6plus ios 11
好撚lag 開whatsapp要10秒
但未壞又懶得換

1gb ram真係好窄洗 打下普通game無野 但一開得多少少野就彈 下期ip出都係時候換

同你一樣。不過都應該唔用得幾耐，而家好快沒電

我都仲用緊5S，仲有兩個月就用足5年，係今年年頭換左電，換完好似新機咁，用緊ios10。🤔諗緊換唔換機，得32G完全唔夠用😂

你唔好升iOS 11就冇事，iOS 12睇定啲先

我部5s一出就買用到依家乜都未換過仲入過水仲好順

我部ip6冇up到上ios11，仲用得好順，
但舊電已經壞咗，
同埋得64gb我買埋icloud都唔夠用
換電好定換機好

Hold實power 同 home
Force restart一兩次就ok

我都試過 再跌佢就移左位唔見左

升咗ios12更加唔洗換機

我部浸過3-4次水都無事

我6 ，換過一次非官方電
而家都未壞
係有時會hang機reboot

iPhone 6s用咗兩年
前排出多部8仔私人用 6s開工用

雖則隔咗兩代 但用落兩部冇分別
6s又輕 個金屬感又好 背面仲型過8仔玻璃面

又點解我部iPhone 6 Plus 都未壞

6s一出即買
未壞過
食雞 傳說對決lag都無lag過
希望可以陪多我兩年
係粒電打左柴 過兩日去換左佢先

同一個問題
6＋ ios10.3.3

6 plus都襟用
14年年尾用到宜家都仲未壞

我部6s 都係，只係爆左Mon 角，電未換過
6s 岀時用到依家

升上ios12係咪會好啲 我依家仲係ios11

升12重生啦

ip6+ 64GB 塊電已經無咩力
請教下邊度有得升ios12?
我部ip個自動更新update到ios 11.4.1 咋

SE 依然建在

iphone6s 2015/9 先出 有咩理由se快出過6s

我6s plus 冇換電開始頂唔順
我玩開手機game 玩一陣就火燒咁 電又倒水
個靜音制會自己係咁開關 但我冇郁過
間唔中會好lag要reboot

究竟大家係咪同一個時空，我部iphone6無你地講到咁好喎，升上ios12 beta無打機一樣倒水到仆街

6 plus 都係

$228點解唔換

又成班i狗打飛機

辛苦你條5毛狗入黎睇人打飛機咁變態喎

想換新機

真心 7同8 個樣同6s plus冇分別
換舊電再戰啦

打機就知有幾大分別

仲用緊5S

冇計 我唔打

而家係咪唔使book
想換

又係呢d呃人野
走出去整叫中伏果d有邊個唔係面對面
點會零風險
仲要原廠電....
apple幾時有拎過d電出黎賣
唔好傻啦一陣換完3日即爆

會hang機reboot咪就已經係壞囉....
定係apple隕設會hang機reboot?

唔打真心再戰三年 話就話部機會熱會倒水 會lag 但唔打機以上情況唔會出現

up左12
真係順左好多
可以再戰多1年

成班ifan 喺到圍爐 鬥吹水 係呀好勁 唔使換機

邊個集中討論區唔係為自己啲機打氣？人地講自己部機又無攻擊其他機，又使唔使你理？

Ip7唔知換電定換新機
Between有無人知幾時出AirPod2